[{
  "Question": "Столиця України. (4 букви)",
  "Answer": "Київ"
},
{
  "Question": "Столиця Росії. (6 букв)",
  "Answer": "Москва"
},
{
  "Question": "Столиця Франції. (5 букв)",
  "Answer": "Париж"
},
{
  "Question": "Міра довжини. (3 букви)",
  "Answer": "Фут"
},
{
  "Question": "Сукупність суден будь-яких видів. (4 букви)",
  "Answer": "Флот"
},
{
  "Question": "Використовується для добування риби. (5 букв)",
  "Answer": "Сітка"
},
{
  "Question": "Великий, густий хвойний ліс. (3 букви)",
  "Answer": "Бір"
},
{
  "Question": "Лісний хижак. (4 букви)",
  "Answer": "Вовк"
},
{
  "Question": "Предмет, якиц захищає зуби боксера на ринзі. (4 букви)",
  "Answer": "Капа"
},
{
  "Question": "Гральна карта із зображенням молодого хлопця. (5 букв)",
  "Answer": "Валет"
},
{
  "Question": "Соціальний ... (4 букви)",
  "Answer": "Ліфт"
},
{
  "Question": "На ньому сплять і його їдять. (4 букви)",
  "Answer": "Сіно"
},
{
  "Question": "Пропуск в метро. (5 букв)",
  "Answer": "Жетон"
},
{
  "Question": "Урочиста пісня, слова якої знають не всі спортсмени. (4 букви)",
  "Answer": "Гімн"
},
{
  "Question": "Де завмирає посмішка. (4 букви)",
  "Answer": "Уста"
}]